如夢初醒獸：我鍾意有肉地！

俾個欣宜你好無

又關佢事

明明還在摷 怎麼縮了
水中穴 霧裡濕 自慰太少

呢隻夠曬肉地
你慢慢拎去

小飛象！

想飛 ！